【曼城訪港】黃洋：球迷有權利為未來發聲

今晚傑志對曼城在香港大球場的比賽，香港球迷在比賽不同時段作出不用的行動表達他們對「反送中」運動的聲音，包括高唱《Do you hear the people sing》、高舉示威標語、亦有球迷衝入場叫口號。傑志隊長黃洋在賽後表示尊重球迷發表任何意見，正如他在場上會尊重任何對手。而且足球都是生活一部份，有這些事發生很正常，他們的行為亦沒有阻礙場上任何球員，人是有權利為自己的未來發聲。

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

佢唔是大陸人黎咩

呢d係香港人

睇錯黃洋達

真。香港人

黃洋大哥

黃洋好波之人

真香港人

黃洋好波！

好欣賞佢
你唔好理佢出生喺邊
但呢啲先係有自由意志既香港人

好似黃洋呢d大陸人根本無人會反 香港人十分歡迎 而唔係好似撕連農場條仆街咁 完全係生番唔文明野人行為

黃洋好波架

大哥

皇上根本係香港人嘅希望
鬧熱狗嘅一係弱智一係共匪

睇錯黃洋達 自膠

佢一路都唔唱國歌, 可能上海人係串D

以前問過佢點睇香港人排大陸人

佢都話有好多上海人以前都排外來人, 唔出奇

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

入去幫手一齊推啊！！

728上環公海 -
channel -
文宣 -

我欣賞你

法新社報導：Free Hong Kong' protest as Man City thrash Kitchee

佢講過佢性格岩香港多過中國
佢同佢女朋友都好proud of 香港

+1